de havilland canada dhc twin otter kanadyjski samolot transportowy krótkiego startu i lądowania produkowany przez firmę de havilland canada samolot jest wykorzystywany zarówno do transportu ładunków jak i pasażerów oraz do ewakuacji medycznej bibliografia riccardo niccoli samoloty bellona isbn